教音樂製作(錄音&混音）

教
錄音混音+母帶處理
Pro tools
會分享素材
由零開始講解整個製作流程
硬件軟件上之用法
亦會講解各種咪既特性同樂器收法

多謝你嘅分享
推文回覆希望幫到有需要嘅人